[非主流] 跪求波鞋推介

唔想又係一剔三間撞晒款
有無巴絲打有波鞋推介
利申：偏sporty

mizuno

有無型號推介呀

Mofork

kswiss

Wave Prophecy

Dr Kong

Reebok